致和理非：多你一個，其實真係多好多

Credit: DDED

仲有一日時間宣傳，對準中老年人，AIR DROP、派傳單、連儂牆、WE柒、香討、BABY KINGDOM乜方式都好
唔好學班垃圾政府同送中派咁留係自己同溫層呀

自推

721
一個都不能少

推

大家幫手全力宣傳
場運動就係靠每個人做少少野先可以成事

721 維園見

721推

Push
有用嘅大家幫手推一推，網軍已殺到，團結就是力量

和理非洗唔洗full gear?

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

哈哈，多謝唔嫌棄。我聽日會幫下手籌款咁啦，行過灣仔大家打個招呼啦🙂
#林鄭呢啲衰人搞到成日都要上街
#警察衰令班後生咁嬲
#永遠企喺雞蛋嗰邊
一名廢中和理非 敬上

721見

麻煩叔叔/阿姨全力同身邊既圈子宣傳721遊行

721

聽日見

講咗好耐 要啊！冇頭盔就戴帽

多謝叔叔，我地人多先可以贏，記得保護好自己

721見！

pish

全民皆兵

出

推佢

721 721 721 721 721
......................721
.................721
.............721
..........721
.......721
....721
721
..............721
......721...........721
......721...........721
...................721
.............721
.......721
721.721.721.721
.
721
721
721
721
721
721